鏝城對於美欺加盟言論

鏝城領隊哥迪奧拿：沒人會拒絕加盟鏝城

阿古路：巴賽令足球退步

施華：沒人在意巴賽說甚麼

哥迪奧那再申：不要阻止美斯連與鏝城重聚

鏝城主席穆波歷克：你們還有兩個月時間準備美斯的替身

NEW!!
副主席哥哥巴耳：所有球員都想加盟鏝城

鏝城名宿習近平： 巴賽令人反胃

哥迪奧拿： 巴賽在禁錮 美斯
根度簡： 巴賽在摧毀美斯的未來

迪布尼： 美斯是鏝城的最後一塊拼圖

史gay零重申： 美斯身上流著鏝城的DNA

NEW!!
B.施華：美斯本人應為自己前途作出最佳打算

獲加：他( 美斯)將會成為我的好朋友

簡些路： 美斯已想好怎樣在阿提哈德球場慶祝他的入球了

艾達臣：他之前已向我透露想加盟鏝城

記得笠波衫